連登應宣怖緊急狀態，即時逐出3毛人士

我明白有人可能覺得ban 人ac 呢樣野係違反言論自由 etc. 但我覺得有幾點理由解釋而家連登應該行動

1. 3毛人士收錢留言，根本講唔上咩言論自由，反而係干擾其他人既自由討論

2. 送中過後，連登極可能短時間內被收皮，而家關鍵時刻，唔可以再一味爭論乜野叫言論自由； 到時壇都收人撚左皮，講經咩屌

建議：
1. 即時逐出所有以中國政治機構email 註冊ac 人士

2. 預備後備方案，如連登被收皮應該點搞

有無list

Agger 我覺得需要
根本係干擾, 好似之前偽科學咩素人唔打疫苗個D咁, 直情要限制

支持

另外逐唔哂都好 唔好比佢地參與到討論就得！

[再嚟]強烈要求連狗block哂3毛唔俾佢地睇隱藏內容！

包容同性戀仲可以話你開明，但包容三毛就係on9。

其實你哋無視佢已經得

唔好鬧佢，唔好畀正皮唔好畀負皮，就好似睇佢唔到

屌你老母連登狗，做野未

推
致連登admin:
而家大是大非已經冇中立可言
條例一過你地作為主要反共論壇搞手係高危送中人士

其實admin有冇為個人同lihkg表示過政治立場

自己去睇下連登facebook

根本過一半比人屌係毛嘅人都只係唔支持勇武、潑左幾下冷水

尋日啲post過百頁我諗大家都明喇,唔使表態

我覺得應該要簽署反共證明書先可以睇到連登先岩 依家緊急時候更加要

聲明書呢樣野，有用咩？

簽得最多咪係有外國護照既中共走狗